[web驚] グラブル Granblue [70] Granblue x C94

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

有LL合作

牛角散

不要前戲和妾玩

差啲搶左1001
嚇死

好在唔係ky開po

1001都唔敢搶學咩人搶mvp

Mvp唔洗搶
好似係

場都入唔到

我98勝利信

98我仲未開完技

我100撒退

load時開定auto

我要開天c同8爺13

暫時最正好似都係菊花聖女

人地光隊要開養眼綠色技加攻

玩咩屎黃色

基佬先玩屎黃色

要聽あちし

我開三妹21 八3就射出去搶2T
廢事儲唔切土包食75

提大家買超得

3妹2 8爺13 神盾3
車速快 開完就食得85了

依排f5 load好耐 土唔洗f5都mvp

車速快開完已經15%

炒飯23 8爺13,開完就可以食95了

又mvp

Lb既Critical 小中大其實姐係幾多%

唔知幾多 唔知幾多 25%

係

Play what dou mvp

我廢青冠軍

就黎爆data 世界末日

757d

香港九龍冇得避

其實依到d大大既lb係咪都點爆曬critical先？

睇情況

我多數係

佢twitter又真係剩係寫愛生活後編

睇做性愛生活

想睇

邊個mk我就唔再多講啦

最低rank嗰個

想知邊個柒頭最低rk

Sor

道歉露出是常識吧

基夠未

我得175冇G格講野
下個post叫180以下與狗不得內進

都話我絲打

好悶

你啲黎明兄弟好膠

下個post直接195up

爆擊個倍率=機率
你一係唔學,一係學到頂嫁啦

主角仲勁,3%機率3%額外傷

180以下與暗屬不得內進

岩

一日玩少過20個鐘唔好入

扶他單機版

on9又屈

20太少？

20分鐘

佢地見我咁高汁先想扮我

淨低啲black鋼比哂杉田波算
做毒瘤水man

咁點解冇人扮我

你唔夠我高汁

冇可能

你d汁成地都係

係高汁唔係多汁

明明唔係自發放置房
但得3個人有力打
下次見到殘體字直接理超佢算

法清個屎眼鬆到裝唔住啲屎水

No gay plz

個post係咪只許基佬進入

人地就係諗住放置放死佢 你就on99走去打

有d人做左放置警察好耐
專入放置房理超人地

幾時一齊開檔賺800蚊

家下個個玩野團放置,仲邊有人比錢請打手

商品の小計： HKD 40.47
配送料・手数料： HKD 33.11

雖然7X蚊買本書都仲ok 但係見到個比例就覺得好on9

扶rich7

唔鐘意可以buy kindle

我鍾意拎住

買咩咁急

book

今次我撐扶他
有書拎起手個感覺好唔同

電子版咪算,同人例外
利申當年買ipad mini為左睇書

公司買又平兩蚊 如果唔係group埋一齊都仲可以平衡下心理

我有位放碟冇位放書

no

我屋企3千呎

直接搵轉運咪仲平運費
原本amazon送返日本本地過一定金額就免運費
即係最終運費只有轉運果part

後宮佳麗仲3千,我知

真係必殺

笑4

玩哂 gbf 完

等多個禮拜 我公司淨係冇依本 好on9

仲要必殺中 傻撚左

必殺
點追

唔玩了

必殺
水盤依家要點砌

水琴都唔撚換
根本追唔上

我鐘意拎住kindle

3卡2波2狼弓1ex1方/天c u槍 有咩好問

必殺真係有用咩

開上限都冇用?

可唔可以出多把屎黃色限武

出左 bba短

我部kindle係n年前有keyboard版

真係傻撚左 仲要有把狼弓唔洗錢 笑撚死

我鍾意書但手汗多

要用金月了

水=賤種

岩
一齊追擊水屬

agger

聽講你都係賤種

點砌好

睇埋數據再諗

咪水琴果個 有咩好睇?

點都追唔到 得番把維拉 除非3個技 攻3 必殺 守大

鬼知方陣同普刃%係咪一樣
渾身都唔同啦

屌你老母 真係不了

咩,我專J土方陣
我隻章魚只係幻覺黎

收皮啦賤種 屌你老母

鰻魚撚真係玩撚完

成隻game都玩撚玩 比水搞彎哂

on99

其實我玩風
唔好追擊我

收皮啦

屎黃色根本弱勢屬

對kmr好失望

你燈少陣咪冇野囉

比個背水都算 比個必殺真係完全搞彎隻驚

我重記得佢話無所謂佢都有

係時候回家了

原來幕後黑手係扶燈

3卡都比你屌
我屌返你個光賤種轉頭
即刻除褲

正好玩風土玩到有d悶

今次水方章魚都可以車爆佢

點解風限唔加必殺，公平咩

食屎狗

強烈要求下調番把狼弓

屎黃色玩家哭死

軍師可以休息
母狗全面進場

痴撚線

下調過啦
一開嗰陣

除非隻塔羅勁撚到弱智 如果唔係水玩撚哂佢

真 全場得ky可以叫春

當土要做炸彈用命黎換個幾rd輸出
水撚輕輕鬆鬆開住盾下下打咁高傷
公平咩

有無諗過水塔羅仲白痴

佢風d人咁撚勁 光完全靠個盤撐班垃圾 依家連個盤都比人屌打埋

屌搭東鐵見到個靚仔騎空士

連3手都冇

扶他

媽啊泳裝龍

睇住佢十抽乜都無

mo心機play了

想問一樣野 d限係咪永遠都會係限定fes up齊曬？只不過有d係pick up左？

分月中月尾

咁係咪可以唔使超軍shit

以前出過既限都up齊？

笑4 井未

超

除左季節限

月頭先井完
等月尾出齊電話卡揀

嘩屌 睇落幾好用

即刻中粒波
想點啫

笑撚死

想要但我無電話卡

水隊開前排10人未
點入

照入/ 火皮

水拳應該點玩

屌想要

我都唔明銀銀明明用腳都唔係格鬥

等多半個月

唔撚井佢

等埋聽日10連又一井

我strong hold永安

好波all in哂啲石終於中到D天!!!

會出人偶

解放圖有安機會不大

屌你老婆

出永安解放圖有龍女 ez

出SR

都ok

浴衣人偶不可避

得百5抽

補百五

對無口無乜興趣

Mo

想瘋狂百合

點解大家食雪糕個陣都會滴落個胸到

不可抗力

四格答到你

我聽日中神盾泳龍

你食雪糕最想滴落邊到

佢滴落大雕到

大？邊撚到大呀睇過

咁細雕

有冇手足可以資助我黑鋼突水波波

曲線約炮

諗緊突唔突好

好想知個佐伊skin呃到邊個買

細佬我

有免費10抽 趕住井可以買

換埋甩拉個10抽先

搵返條假jer出黎先

買左

用住勾佬先

全隊幻影1回+再生1500 3回合

原來io有新圖

冇乜用

原來我差4把卡劍就做到水賤種

唔貪心 要多1卡1玉就ok

4劍1波算

得嗰5%上限真係笑死人

決定轉職做賤種

夠了

泳龍姬LB幾好
奧義上限重有雙暴擊雙屬攻

系靠佢打水古戰了

首先你要

我要

我免費中撚硬

搵人燈爆佢

立咗flag都唔使點燈

要求永續狼狗

咁多限點抽呀 屌佢老母

抵啦5% 屌你老母

光撚又迫害水玩家

劇情又係相信我之術

聽日一次過中晒jer魚泳龍女平胸

好

你唔中就一定係我中

屌 差唔多成百幾場勾佬都唔見一把武

你minpay

好想抽牙

係男人就課到有

玩水井卡劍好過

僕のヒーロー唔知乜7好唔好睇？

我小妹

On9我要井平胸

我買左件好性感既泳衣啊

佢條尾咁大係咪著唔到底底

應該一係茶包一係大窿

真百合

隻驚本身有嘅都咁

又話一抽中

幾有道理

自己讚自己

就算5% 雙章魚兩粒一樣可以30%上限

水隊自帶7姬

ON9

風真係好慘

土隊無晒地位了

Waterblue fantasy

暈左未睇
風屬仲有冇呼吸

I cant beat them I john them

羽毛球又準備黑化了

無$ join them

7叔輸俾粒波
9妹輸4妹
慘慘慘

認真問 李霞武同垃圾有咩分別

將狗男女放到墓地召喚假jer

資助我3卡劍ok?

拿咁啦 下次我中2把就俾你中3把 ok?

又唔覺🤔
多D血打王姐

我唔知咩年咩月先中到jer

水拳隊 水箭龜同龍姬,仲有個位放咩好

派又唔拎

諗住用住勾佬等

水維拉

卡坦

屌我中左兩把

水狐

3妹skin巴斧好似變返未終解個把
奧義動畫都係

自食

得坦克車唔通真係要落

唔落同武都無乜所謂jer

係既

啊 sr aliza

同隊火拳幾乎一樣 笑4

2jer都係啦 好柒

撚緊個U拳插奧上限定普攻上限巧

插過普上限覺得麻麻地 而家轉左技上限

水琴真係難出到on9

緊係1
龍姬2技比1

本來好唯美既事突然間變左薄本

係
差1把係都唔跌

真係要休息下唔好再掂隻垃圾game

新角好似好正 好想抽

咁咪抽

咁撚勁nga d傻鳩仲係度屌 我真係屌你老母

其實lb既屬性攻擊同普通攻擊力比 加屬性攻擊係會大力d?

點都係屬攻

你擺水箭龜又有幾唯美

只係睇佢身邊啲女

第一次認同Gaylo

但係我呢隊水隊好似無位放新角

曬泳裝

得啦神盾係唔會上你隻爛船

水35速了 風土仲有冇位企?

On9我隻金船黎

又唔代表其他隊唔入得場 其實有咩所謂

垃圾game 搞彎哂

土早排又係咁 結果之後你咪john左打得幾開心

佢不嬲發一陣癲就冇事啦

土起碼都係角問題 依家連個盤都比人拋埋 直情冇位入 冇翻身都冇得翻

佢個井大爆死

睇唔到前景

前景咪就係六屬都玩 六屬睇心情用

on79 10把限都唔撚夠水5限玩 面白い

維拉3招技都唔撚夠玩 笑4

感覺到果種屬於痴線佬既執念

下把會係維拉定蝴蝶結

是撚但 都唔夠d賤種玩

維拉攻刃2變神威大 必殺中 加個3手大都可以一戰既

到kai

到佢你都冇鋼突

好快齊啦
唔終10天

係咪得光方陣劍先比人每個月換9把？

俾多2粒金月我就可以用少鋼碎

總數9把啊清
換完唔會補貨

係一世得9把

270 等井， 大爆死，中得d 天

金月，dllm

整体提升并不大,因为挤不掉狼弓
主要是挤卡剑和方阵区,用奥义伤害换损失的TA和奥义回转,值不值得更细致计算,就算有提升应该也不会很高.
本来水盘就俩缺点
1.过度依赖狼弓这把无攻刃武器.
2.缺乏双攻刃导致盘子内攻刃量稀缺
再加上水队的角色整体缺乏独立倍率使得水队面对高防环境很难受
至于少属攻其实也没必要说毕竟你游现在就一把黄龙刀就不考虑这玩意了.
组长球没解决任何一个问题,注定没办法带水队飞,只能继续做一个所谓的"修车"属性.
其实你拿水去和光比就行,这俩盘构筑是比较相像的,而光已经是大成姿态了,再换也不过是路枪换神威解决潜在的生存问题←实际上也不存在这个问题,哪天要是5都救不起来的本出来了其他5属也别想玩了.
不展开说了,再展开说怕不是要被人扣帽子哭弱←话说回来真的有人觉得现在环境章鱼强吗.
事实上无论哪个属性都有比较头铁的玩家在玩,土有红魔水有大统领暗有个KUZE,你拿这几个人的跑速去证明这属性强其实是没啥意义的,毕竟人家投入是你的数倍就为比你快一点.

屌你老母

屌你老母 一井抽返曬之前幾次超得果D角色

幾有道理 成隻人地屬既終十天放入盤都可以打咁大段文

好似抽唔到然後話人廢個D
BTW 土有红魔水有大统领 << 咩黎

痴線佬

咁多人井

講得幾好
光大成，水追唔上

世界十大笑話

真係好想問個半減去咗邊

水太依賴狼弓，俾人扣左就回唔到

個波同琴乘計 即係一波已經可以變7基仲開埋區 笑4

4仔要上修 光天人好勁 我係咪係平行世界

必殺比佢地講到狗都唔屌咁

咸魚打200萬
你光隊應該要做到

奇文共賞

之前算的情况是无论给双攻刃还是浑身都能让水队跑速上一个档次.

但是这俩哪个都没给,只给了个必杀,说明KMR还是懂这个游戏的.

话说回来就算真给了也不会比光强的,天人摆在那里,4这种机制老+数值保守的天人确实是时候重做了,下一轮姐弟一起上修吧,.

6属风水轮流转,做好10天存着资源等下一轮环境赶紧砸一套出来爽几个月就得了.

现在大概也就光值得去投资,还是占了天人的光.

呢段真係笑死

我都覺得光幾勁

我唔明多兩個必殺點解唔會令水跑速上一個檔次 佢地平時唔撚使開奧？

同埋奧上限又唔係無改過 等陣再改高100呢d技又勁一截

單挑然左光方陣

試下俾必殺土隊
鳩都打斷你呀

幾勁 我仲未得

証明kmr還是懂這個遊戲的

明明見到水隊打到4500萬仲俾個必殺
真係懂這個遊戲

咁勁仲講到比人b害咁

保持觀望態度

已經冇咩好say

儲定鋼等kai俾個必殺

本美美咁撚正

睇夠本未

未

望到個波都冇心情玩 唯有睇下本

點解無人考慮哈帝斯感受

唔明點解冇位入
係咪啲人個個4卡+2把金月劍

唔得閒考慮

其實有冇計數機可以計埋奧義同上限
想睇下暗杖放落哈迪斯有茅用

刷肉之類有用

驚換左枝暗杖落去打唔到個上限

背水會打唔到上限咩？

你唔係3仇咩
一鍵上限啦
定聽唔知乜水講仇閃好廢唔用呀

佢放晒黑騎劍

咁更加唔驚打唔到上限啦

覺得隻豬角機工士打好低傷
單邊哈配濕婆
想搵方法可以開少幾招技

睇黎2年生贏硬了 水隊

巴濕即奧破防咪一場方陣
仲想少Ｄ咩技

到底依d撚樣係想陌生人點同佢做朋友

急不及待想進了

不過都係joker第一

打牛要撳十鳩野
未突到巴,破防非剋屬成功率低

玩乜暗隊 垃圾屬

未突到巴其實無乜野好討論

咪講緊用單邊哈迪斯落暗杖有冇用-.-

單邊哈
邊個會覺得係哈迪斯而唔係巴哈

4土斯巴 2光
成程除左卜係無DEBUFF

唔係叫開巴咩-.-

係邊會有人哈迪斯配濕咁玩
巴哈濕婆配係想要巴哈招奧義up

有頭髮邊個想做癩痢
有就唔洗問枝暗杖有冇用啦-.-

咁依家上泳裝龍姬好定係狗妹

某會員抽到神盾泳龍姬未

你咪插一把睇下

我準備狙擊你到2047

屌你老尾乜撚都無逼我超男人

好彩個週年skin畫得靚

去睇下我fd嗰頁

Block左 你準備單機

所以你係咪井呢轉

原來jer魚撚嫌狼弓廢 我笑撚左

cls

唔係 唔想補錢

又中咩

幾時一齊做賤種

2金月姐

諗緊突多把水波定突人偶短主手

玩水d人係咪個腦入哂水 奇文共賞

冇咩問題,多D討論遲早就會得出真相
而過程我地覺得有趣有花生食
冇壞喎

厚顏無恥

有幾多個真係玩過水章魚

成日奶把依顛 我屌你老母呀 交換丫笨柒 講到唔洗錢咁

明明個個光撚都係黃龍槍主手然後水撚又話加奧加上限冇用到底係咩邏輯

水已經可以6屬一鍵刷肉

On9 玩計數機要俾錢？

想跟

我折撚咗兩條魚

超番2條

到底闇可唔可以靠4把限武力挽狂瀾

超埋舊火拳先

到底光天人咁勁仲有無得上修

到底風天人重有冇生存嘅機會

儲多100就有得井

風天人仲有無底牌未開？

等軍神落地
渾身+背水

淨係掛住男人

monika 轉世送應該都冇限武啦

愛衣將會風屬

應該同Christina一樣垃圾黎

奔流改全體解放埋把u2技 維拉直接開上限10%應該有救

整套衫要3-4萬班女要自己異界搵錢點諗都淨係諗到本子

真係有人睇

畫得靚過原本無奶油唔睇

最後投咗一年

點解io都有cd裝

點頂

熄聲 飛住睇

個故難頂喎

普通細路向卡通劇情

新手又唔見咗

笑撚左

Who

唔記得名啦

下劇情講明主角出錢

真係得上次正直勃起好睇
Gbf好多劇情好膠全部玩出口術
主線發展又慢只可以玩家ff

咩啊佢地要自己搵啊

三mk都好睇

咩呀

Gbf 最勁寫gay故

賤種水好似可以玩到第一t奶銃就炸900幾萬

去左搵奸商接job啊

想學

隻揪啦

你都CLS

我黑人問號

唔係1千咩

今天的我cls

明明去左海之家做雞

到底做ptgf定做主角私家G

做我sp

唔好傻,LLER世界唔會有男人
今次合作都叫玩家唔好用男主玩去睇劇情

真係好串

佢中左乜野

我唔想講,你問佢啦

好想告訴你

唔想知 依個撚頭唔課金都玩到好似個個月1井咁

你唔想知佢遲早會間接話你知

好彩我唔會知

我淨係知條仆街遲早甩撚哂D頭髮再破產

井過4次
抽到過百停手無數次

係 當我無問過

你今朝都曬左我一次 基佬抽撚晒人d女

希望你可以立即收撚皮

一樣課金淨係可以你自己歐

點都唔夠上次個MK咁撚歐

想留個井俾勾佬巴/加百列

點解MK就可以歐,毒撚就永遠咁非洲

呢樣幫你唔落 點睇都扶他課多過你

咁唔知要等幾耐

我井親月尾都伏撚到弱智咁

加埋我起碼課5井UP
多得幾多

天屎人仔可能等好耐但勾佬應該有得等下

扶他仲要呢排歐緊

有撚位咩 隻狗特化埋奧真係勁撚到on9

無位都會抽

咁你可以出定張電話卡

月中限用電話卡

唔使爭
兩個都係撚屌歐洲人

井狗

收皮啦 我io up差唔多300抽都係現金課 笑撚4 仲要0限

我卡劍up 咪又係0卡劍
羊嗰次都係0限

我要勾佬點解關隻狗事

冇9玩唔到

你玩賤種 抵你

可能到時係冇勾佬冇得玩

最癲果次情人姐姐課到百幾抽先中

好難想像有buff屈過隻狗果堆野

我想要uecc

新手想問下依度有咩屬唔係賤種

火光暗

你同問佢主玩邊個屬有咩分別

汝課即有

見人講泳裝佐伊都係期期月中會復刻，係咪真？

我無課火主神

係啊改左做月中限逼你抽垃圾武

無課仲玩到火普咩

人地唔叫泳裝,已經升級左做限角

幾時改改個暴君

唔會改

U劍 ex 8雅武 ez

無課武你要勁技就一定送你扣hp 規矩黎

唔知
用緊朱雀刀同雅劍吊緊命

改暴君2

我入左devil

狼弓=?

賤種水同賤種暗又點睇

廢

規則黎

如果唔係點會叫賤種屬

自從ky今日cls之後 就好串

唔好再提呢條友

講得好

咪屈
唔係扶他轉貼我都唔知狼弓廢

狼弓is shit

藍撚夠未 屌你

Eat shit

如果扶肯玩6屬就知自己冇非

唔係光限唔係限

All in一屬其餘5屬方陣
Ez

allin完都係比完美水打到體無完fu

基佬怎能算完美

一屬整4限左右既話可以玩兩屬

我覺得all in無野既
最少佢打ubar真係屌打到人
只係投資有風險

4妹

同5妹相殺左
淨番1 vs 2

已經比自己隊土屌打左

課金碌卡就得
土隊要農
屌打都好合理

特質系同強化系鬥大隻

用狗VS2
1VS IO

1 vs vira

ok光多D御姐贏左

章魚人最理想應該入幾多粒杉田波

奶媽同坦鬥輸出

10

2?

單邊2球 雙邊1球

3卡2狼1波1琴ex天c主手u
3卡2狼2波1琴ex主手u

賤種

唔係話唔勁
不過普刃必殺上限差方陣成倍又真係幾有逼害feel

今次古戰無章魚其實都唔洗打
好無動力農琴

比10%不如直接入場計盤完場比水拎mvp

Thanks

有章魚既都係賤種

不過有狼弓依d垃圾拖住個盤應該比渾身中 好似係

有邊次無jer有得打

仲係個box冇拎出黎唔計得唔得?

唔得

本身有 依家冇

你乜柒都有都唔知你屌乜

卡劍未終突果次

屌賤種

認真？

9up

唔係黃色咪冇

杉田球

果陣有未下修水弓

逼害我呢非洲玩家

感覺要終io了 再咁搞法真係唔掂

有jer有卡劍有波唔玩然後屌

吹咩

你重課9

藍色=賤種

課完都冇好野
課一井都係同歐洲撚屌free抽差唔多

大家好
岩岩玩左2個月,呢家先80 rank

召喚仲係得呢D

我呢家儲左大約100抽
請問我呢家應該襯呢家6%射晒佢定係儲井好
定係直頭買account重玩

iktf

re啦 d召咁廢

重課/輕課？
長玩換個有神召既ac好d

Re完會冇左joker

我都知
定係我呢家抽埋果100抽睇下有無奇蹟

輕課呀
我窮做唔到每月一井

如果係咪都要re既話而家抽晒佢可能慳番畢

除非你下下出神召如果唔係都冇用 d角又唔係勁 又少限 點都係re 最多叫做過埋手癮

你=歐洲撚屌

on9 咁都歐

咁撚多神召仲唔歐

唔歐

篇奇文共賞真係好撚好笑

叫佢地唔好嘈,開場UBRA鬥跑分
要開埋LIVE唔好比佢地開加速

佢地咩都要劍豪

我驚佢地連章魚都冇

光劍豪

仲好
即場收自己皮唔洗嘈

素直射j

我風glory

風都玩
有咩優點係贏晒6屬

又要買skin 再咁買法真係破產

抽埋果100抽最好都係呢D

都係乖乖re啦

屌 去google打新助手已經知道我想搵咩 原來咁多人都唔識打 好癡線

認真無佐伊=比狗玩

gbf=比狗玩

轉左月中限驚乜無 井井下實有隻

幾大波

冇

黑皮最正

收皮

不了

光果隻陪我走左好多路

信用卡果隻幾靚

no gay me ok?

如果出勾佬咁佢把武咩技好

奧義復活

屌 井都唔會有

四格bear又死
代表乜

買code

停一停終十天換鋼先

想快手搞晒10天先

暫時都係得番6仔有迫切需要拎黎打古戰 不過暗古又有佐都可以鳩打

唔想知

仲要換多3粒晶突埋濕先換到金
十天要停一排

打2萬位好似兩次古戰可以換2晶+1金

我次次換金無乜浄

換金就冇了

水火古戰打唔到2萬

火我諗得 水就難講

無羊
又無電莖椅
濕又未終
我都係訓兩次古戰算

諗緊電話卡換唔換羊 真係好難揀

濕終唔終都一撚樣

3萬容易啦

好難wo 上次我風都打到想嘔

唔換

有羊冇羊真係兩個世界
光豬是鬼但啦

？ 好易喎 我上次都萬頭

差在可唔可以頭幾rd用到

一陣光豬又好似仆街狗咁冇佢唔成事 月尾我又伏到仆街要井io

you勁

用dancer 去打人哋場啲分好快升

乜撚 未紫色唔會減cd

係咩

Me廢

你去升下rk補下習先

高rk大撚晒咩

又蒞

等我晏d整個新ver

Ceo係唔同啲

即刻開即刻開

呢個PO最唔友善就係佢

Agger
第2個就係水撚屌

我對基佬好友善

Glory拎咩劍最靚

專

好似好普通

卡劍

好似卡劍靚d
有無得轉顏色

高rank真係大哂
上次先比個低rank入黎自稱4卡劍又有14既撚樣快速勝利信

咦 大地之劍都幾襯

其實搵d白色主調既劍先最正

你都痴撚線

屎黃色不嬲都痴痴哋

幾靚啊

食左藥未

轉古蘭做楊過

楊過著到小龍女咁

Ok就用大地之劍

識貨

巨艦大炮主義

好核凸

好型

成把斬艦刀咁 仲識著燈

無人識欣賞超級機

我唔會信依d撚樣 等多個又唔係耐

著婚紗斬艦

銀依代都唔錯

跟筆s他

型棍

笑死

好似聖槍修女入面把十字架劍 好正

好柒

再大D就型

咩品味

跟得你多

加隻風雲再起

好過牙簽

但兩個都唔係用劍

咁白色要騎白馬嘛

用巨人skin玩二刀流

煎pan同玫瑰花都幾搞鬼

望住條假jer就諗幾時先可以中人生第2隻主神

狗男女唔錯呀

Ok 亞古

唔關好唔好事
係冇野玩

ok我玩開廢屬

除左水屬
仲有邊隻唔係廢屬

光

你岩

做愛

死撚開啦

Mk

4mk 番去升下rk先啦

Ok

ok

好多mk

一隊3隻水撚
我4技都未開到就落左15

好在有垃圾狼弓拖住佢地個盤 唔係直落0%

water logic 狼弓=rubbish

燈得好

唔明仲炸咩彈
火都未點到就完左場

If you cant

想莊但無鋼

我射埋濕都係打240 260左右 佢地就咁屌280之後話把野好廢 我真係笑撚左

不過望到水個兩隻十天就唔想玩

等勾佬出把渾身大攻刃3正式屌走狼弓呢d垃圾

有四妹skin我覺得可以

歐佬應該唔會攻刃3啦
渾身大+神威中2

我大風屬開埋4先3，4百

渾身特大神威大

神威特大+亂舞大

維拉畀個見切就啱
啲光天人咁mk

我已經唔明水撚想要咩 明明開埋必殺真係咩都有 仲要屌

比乜柒都改變唔到個盤 比垃圾我即刻慳番3條鋼 好呀

取代不了狼弓 帶不起水隊飛
証明kmr還是懂這個遊戲的

佢地話要雙攻刃

我覺得開必殺真係要屌 但唔係屌佢廢 係屌佢趕絕水方

AK or EDEN

我覺得最on9都係話4仔要上修 我真係修你老母

雙攻刃咪溢出

佢地話狼弓辣殺冇攻刃 唔夠其他盤多攻刃牙 你番去睇多次奇文共賞啦

你再番去睇文 人地唔滿意有兩把垃圾無攻刃

水光方從來都係趕絕

其實係方陣2做壞規矩

但我真係見d水佬開始丟終4落後備

你估我唔想掉果兩條撚頭落後備

水都只是由第一個解
到而家最後一個解第二輪
跟住可以開始第三輪大戰

難得水方搵到條出路有得打下

其實kmr想救隻狗玩到咁大

仲要主神未終解

神召140又係新字首
一定又嘈一輪

最好打到d水撚一棟都冇就岩

想要勾佬

天司召已經戰緊

好在光天c自成一角唔知做乜

丁召已經冇人記得

暈左未睇,10姐上修未

修左皮

疏囉

晒泳龍女
block左

明明光方好撚勁

家下堆大佬話廢就廢
得未

勁你條毛

鬼才kmr炒熱話題技巧一絕

明明做家姐既地位仲低過細佬

真係好撚勁 唔係講笑 2io2老屎忽都會比光方屌打

係時候諗定kmr下次又開咩限武終突
又出咩古靈精怪技

掉寶得9
G塔掉寶10都得啦

係gbf女無乜地位 多數唔係雞就玩具

下次到維拉 可以是但放d見切括目撚下狗 橫掂成隻驚都係得水

其實點打

蝴蝶結啦
收仇閃皮就好笑

仇閃已經收收地

其實開多d鋼俾人玩多兩屬咪無事

隻光佐伊爆seed成隊勁撚到仆街 不過佢普刃加乘宙斯用唔撚到 之後咪25 佢血又多

屌 岩岩先超左把

2019都就到 仲背水

勁撚到仆街既sa

5g

我超火拳

有對沖唔計

你超咗男人

好似話da冇直前所以可以狂a

高登啲討論咁和諧

屌你老母

超左光丁準備玩光

又回家

想睇下嗰邊有冇扶他呢啲痴線佬喺到

試下叫扶他返去

會熄燈

如果呢邊有兩岸騎空士睇到底會唔會隔空開戰

係都係光天人單挑晒佢哋

佢地暗笑你班傻鳩

講到你唔係傻鳩咁

但係人地狂奶大乘光天人

我都覺得係

扶他俾人狂奶

光天人沖完涼性冷感緊

腦有事

等我過去怒屌佢地

Allin賤種先 反正屌u都係用單邊

金銀罐要用幾多支無屬炮？

真係冇乜人放140出蒞
我都想自己突滿一隻佢

我做笑果個

2

突左 黎carry我

家下連部份屬都開始唔靠哂背水
係度玩渾身or渾背fushion了

唔curry mk

暗都洗緊底 隻小紅帽識回血又必TA又有仆街大up

D天劍可能都渾身中

應該都係

Ez 去屌爆兩隻男人先

好彩未整4
廢到擺後備

this

Is

Grace

見上面咁講

咁而家前排係咩
1狗🤔

高登冇人講野既 好撚廢

屌咁今個古要44箱 好撚辛苦

你期待啲乜

+油 幫手4勝

秒回

繼續喺個休閒團打飛機

今個古戰無請到假

係時候拆撚左把杖佢整番把水槍

屌你真係去回

仲有ac

我有把整完未用過

我要用賤種打u

你今次古戰都要用

用埋今次拆
但我覺得最後都係用番glory劍

一齊

Ok 但我無琴

6個水撚去打

麻煩水賤種curry下我呢啲辣殺屎黃色

用波

佢地話要個琴乘下

提供勾佬俾大家輪

打咪有

過完個古去跟一個番黎

平鋪住先

記得好似加算蒞

咁要個上限都ok 當多個lb

你點都要把方黎開區 落琴開埋個上限點都好過on9水短

佢唔跌我冇計

比把卡劍你比把IO我

比兩把你俾埋隻jer我

屌 好想交換 都唔知d召有咩用

高登真係無人之境

聽日你再望下

希望44到 等我單頭1屌住先

單頭好似4好d

應該1

是旦 10月都會整埋

你唔係雙jer

屬碎難民

課

鞋晶難民

抽強難民

82+了

185都掛橙巴做乜撚yeah

梳

DEL FD

飛鳥真黎

想食sushi

爭shit

係咪D踢罐撚屌 乜都唔整淨係得個RD

我樓下有間幾好食

唔似我實力唔止呢個rk

元氣?

我阿屎爛柒拉

覺得200rk前要10x99先得

想入番手港鐵但係冇乜錢 點好

5g 但紫素材我記得無乜特別 🤔

下次オフ請我食

最難好似係銀天同天c波波 上直昇機兩三日都搞掂

又撕膠

我杜門

有對情侶開嘅小店
啲sushi 都算大舊

幫襯埋d垃圾mk既都係mk

你返去食扶他條腸仔啦

真係冇人回
係咪知道佢光天人唔敢串

知佢記仇

奇文共賞終於有正常人

我跟着我团里的节奏走，觉得这个武器强无敌，水以后主奥义，剑豪狗加速。人人奥义400w，人人都是飞天八爷。
那为什么还要带这么多卡剑了呢？现在我反而觉得水这么玩的话，土和他比起来就是个弟弟。
必杀本身就增加奥义伤害，更容易打到上限。
现在才刚出终突就有不少推特dalao摆拍测试了，还是初期就发现奥义强度过人。等盘子成型……那可就。
综上不明白为什么那么多人哭弱。
上面说的没错，这帖的确和当年撕了200楼的神盾不如飞哥如出一辙。以此类推，结论也只能说“水玩家真的很贪得无厌”。

agger

會唔會有團收新手56Rank?

巴哈搵比較快

岩
土隊is shit
投資失利

張圖我都係鐘意即刻開即刻開多啲

等我再諗下

純文字討論?

喊緊
得一粒波

pick緊 洗唔洗我講下一句

仲唔抽？

連文字討論都冇

扶他CEO幫你井

300完冇中
唯一一粒咪井返黎果粒

井多粒

你請

唔使人教啦

單春

好撚串喎ching

我地加埋有5粒
你有4粒

我都4粒

4春

唔是話2粒已經溢出
4粒都冇用

我都有一粒春 玩住先

玩你粒春

No gay me ok?

可以自食

咁你基我

有冇人請我食

咁而家標配3卡孖春u雙弓ex天司？

Number2 好正

你真識食

上面請你食腸

但又要入琴

你基佬number6仲正

其實KY 佢D波多到要自食

自信之作

第四次水擊滅會唔會出刀弓俾劍豪主手

我D莉夏短先係

你貼埋去高登

多到自食完仲有4粒

你貼

好呀好呀fail左

好似v1最好

我ac 自爆畀人ban咗

好
見咁fd淨低果D送俾你

雙章劍豪揸u刀最勁

即刻開即刻開係畫龍點睛

冇晒碎點整刀

繼白紙之後連紅紙都唔夠
要學扶他打多DU

打高達一車車刀

我緊係講屬碎

打2.0

變番即刻開下次可以放係po頭收d mk皮

去一拳hl島主打埋+

高RK 嘅mk都係mk

我試下

想請教各位大大，我前日買左個帳入坑， 想問下而家係咪推故事主線先，暫時有以下既卡、武器同召喚，想問下d武器係咪唔夠力？ 同埋應唔應該allin呢個pool? 感謝

金剛棒 禁都唔想禁

濕 輝夜 風天召

辣殺

唔跟屬性排
主線推到24 開晒6屬方陣
武器你GOOGLE下咩係方陣

請對新手友善一d

4隻風高寶+天司
點跟

等你友善 做親善大使

希望3日後仲可以見到呢位新手

牙天先做到

有撚位咩

你地唔好咁mean應該ok

佢呢啲圖都整埋都幾難對人友善
除非跟埋佢做光天人

巴路濕御3家 最多咪搭多隻天shit

on9先玩光暗上位屬性

對我最唔友善
明明都一樣係苦主

終大馬點樣無位 打u都入得

你既得利益撚頭

槍口對外
集中屌水撚屌OK?

我哋鐘意屌咗啲低RANK 嘅mk先

你衝225咪屌番佢轉頭

整返張屌水既OK?

感謝大大🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️咁我推主線先

no 內鬥

可以 等我諗諗佢

又一個po

伏